想像下日日要提早落車行返屋企，市民感覺會點？

各位手足，我地每一個人都想運動成功、想爭取民主、自由。由六月行到而家，我地和理、勇武合流，不篤不割，互相配合合作，加上政府、警察犯錯，呢場運動先可以浩浩蕩蕩行到今天。

以下我講既野，未必個個岩聽，但如果覺得我係五毛搞分化，可以起底睇我以往的Post。我見解唔一定岩，但希望引發大家一齊思考點樣做得更好。

我們的勇武抗爭行動，短短四個月，由被動式抗狗升級到主動為救手足而打狗，呢一點市民相對接受，只要唔好主動「殺狗」就得，因為廣大市民都認同警暴濫權的問題。

至於對付中資、賣港商店，由最初噴漆、拎飛霸位，變成打爛玻璃設施甚至火魔法，大家就要小心唔好傷及無辜同埋附近有民居就要留手。

最重要一點，設路障和交通問題。發覺呢幾日大家好踴躍設路障令交通癱瘓。其實RB的初心係防狗，但近日的RB變左非常擾民。4/10星期五晚上八點幾開始，親眼目睹東九龍區大量市民要提早落車步行回家。有d市民係老年人，有d係下班族塞車都塞左三個鐘，你要佢再行15-30分鐘返屋企，你估佢地辛唔辛苦、燥唔燥、火唔火？可能入面甚至有自己手足係想先返屋企再出黎幫拖。

我本人當然好明白，呢場抗爭，無一個人可以置身事外。但係設身處地，有些中間、淺黃，可能理解以前大家的憤怒而包容針對政府、警隊甚至藍絲的行為。但並非代表佢地會(已經無可能認同)包容一些影響到佢「返屋企」的破壞性的行動。坦白講，如果而家經常性示威都搞到商店縱火、堵路擠塞，令到日常民生有重大影響，連屋企都返唔到，大家諗諗，試問邊個市民會接受？當呢種極影響民生的行動過多的時候，班中間派會唔會反感？仲會唔會支持我地？

當班中間派都轉色、支持警隊執法平息亂局時，我地無咁大量的民氣、民意作後援，對場運動係好定壞？希望大家三思！

當然，政府透過緊急法訂立禁蒙面法，都講到明希望做到和理非「堅決」同勇武割蓆，甚至社區對話的目的都係想和理非割。所以我希望無論如何，大家都要核彈都唔割。但懇請每位手足都要思考我地有無進步、改善的空間，要智勇相全、和勇輪流上場，先可以長玩長有！打仗，總不能一味靠衝。

最後，今天全民口罩大遊行，街頭相見。

光復香港
時代革命

香港人，反抗！

自推十連

1

2

3

黨鐵必須屎

4

出緊去喇陣間見

5

市民咪會覺得政府仆街囉

準備緊去火星抗爭

認同，但唔好令到黨鐘又死，路面又死
經常要市民落車行一大段路返屋企，結果對我地觀感一定差，有害無利

推

你可以試下出去問下非同溫層的中間派，甚至淺黃父母長輩睇睇。
雖然大家知道政府仆街，但不代表支持呢種破壞性的行動，因為太影響無辜的市民日常生活。只會慢慢俾政府反cup

如果個政府已經到開實彈射細路民個程度，我重介意我返工麻煩左，我會覺得我好無人性

6

希望三思
Play smart

7

好，一陣街頭相見

如果為左你口中既辛苦, 要為手足增加風險
咁你不如去解釋點解要咁做

如果有朋友咁諗
我會解釋俾佢聽個問題係政府同黨鐵到
如果佢地唔理解同咁都要埋怨既
佢地只係一班坐係到咩都唔想付出就想得到公義同自由既人

琴日天水圍有手足打爛馬路指揮燈
其實我唔太欣賞，我睇唔透目的係乜？
但基於尊重前線
唔想當面質問自己人
只想賽後檢討

要考慮一下，唔係每個人都會將兩件事連結埋一齊。
中間派可能認同開實彈好仆街，但一樣唔想連屋企都返唔到。

8